道德撚，你老母比狗屌呀！

先唔講條女比車撞死係咪好抵死
你地一味叫人積口德有撚用呀
係咪都死左架啦 我鍾意點講你吹咩
而且條女係抵死 依樣係鐵一般嘅事實
你班道德撚就收皮啦 香港每年發生幾千單意外 你就淨係在意依單？人地非洲每日餓死幾百人呀 又唔見你捐撚晒啲錢去非洲？
一味講道德有幾撚重要 屌你啦 道德可以當飯食呀？道德可以當錢洗呀？你唔叫你老細可憐下你比多一個月糧你 等佢可以積返啲陰德？
積埋積埋攞黎做乜鳩呀？傻仔 比你班道德撚有個籍口先有「陰德」「口德」依個term咋 你以為真係有得積呀
你咁撚有道德呀 快撚啲捐撚晒你啲衫褲比啲乞衣 捐撚埋你啲血比人啦 道德撚

辯駁唔到

On9

樓主係活喺2次元嘅毒撚，結論：樓主抵撚死…

係呀

樓豬講野講到咁直接
會傷害到好多連登巴絲
所以要扣你10口德分